{
  "font size control": "0.8",
  "font": "Maple",
  "font-thin": "MapleRegular",
  "font-book": "Maple",
  "font-point": "Maple",
  "Yes": "네",
  "YES": "네",
  "No": "아니요",

  "Voice Profile": "목소리 프로필",
  "Invite Friends": "친구 초대하기",
  "Invite Friends Script": "LOVEL - 우리 아이를 위한 영어 동화\n📚 부모의 목소리로 영어 동화를 들려주세요! 👨‍👩‍👧‍👦\n\n안드로이드 : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sayit.yoggo\n\niOS : https://apps.apple.com/us/app/LOVEL/id6454792622",
  "Edit this voice": "프로필 수정",
  "Rate on AppStore": "별점 매기기",
  "Rate on PlayStore": "별점 매기기",
  "Welcome": " 반가워요! ",
  "Onboarding": "    안녕~ LOVEL에 온 걸 환영해!\n    먼저, 책을 읽을 수 있도록 4500 포인트를 줬어.\n    읽고 싶은 책을 클릭해서 바로 읽어보자!",
  "CLAIM NOW": "포인트 받기",
  "DOUBLE REWARD": "  두 배로 받기",
  "Point_Info": "매일 매일 출석하고 포인트를 획득해요!",

  "Already Subscribed?": "이미 구독 중인가요?",
  "sub_details": "✅ 당신의 목소리로 읽어보세요\n✅ 모든 책을 이용할 수 있어요\n✅ 7일 무료체험을 제공해요",
  "sub price": "₩7,900",
  "/mo": "/월",
  "3000 price": "₩3,900",
  "6000 price": "₩6,900",
  "10000 price": "₩11,900",
  "15000 price": "₩12,900",
  "before discount": "₩19,900",
  "LOVEL SUBSCRIPTION": "LOVEL 구독 서비스",
  "Subscription Terms Text": "무료 체험 7일 후에, LOVEL 월 구독 7,900원이 자동으로 결제됩니다. 언제든지 체험을 시작하고 취소할 수 있습니다. 취소를 원한다면, 구독 기간이 만료되기 24시간 전에 설정에서 구독을 취소하세요. 결제는 iTunes 계정으로 진행됩니다. 결제를 진행하면 다음 사항에 동의하게 됩니다. ",
  "Terms": "약관",
  "Terms_and": ", ",
  "Privacy Policy": "개인정보처리방침.",
  "Subscription Terms Android": "무료 체험 7일 후에, LOVEL 월 구독 가격은 7,900 원입니다. 언제든지 체험을 시작하고 취소할 수 있습니다.",

  "READ NOW": "읽으러 가기",

  "Congratulations on \n completing the READING": "축하해요!\n책 한 권을 다 읽었어요.",
  "If you want to read a book in the voice of your parents,": "부모님의 목소리로 책을 읽고 싶다면,",
  "Go to Record": "녹음하러 가기",

  "We are making your voice!": "당신의 목소리를 만들고 있어요!",
  "Re-make your voice": "목소리 다시 만들기",
  "If you record again, the previous voice will be deleted.\nyou'll need to recreate the books using the new voice\nDo you want to continue?": "다시 녹음하면 이전의 목소리는 지워지고, \n새로운 목소리로 책을 다시 만들어야 해요. 계속하시겠어요?",

  "Congratulations on \n completing the RECORDING": "축하해요!\n녹음을 완료했어요.",
  "Your voice is well recorded \n We'll let you know by PUSH when it's done": "목소리가 완성되면 알림을 보내드릴게요.",
  "script": "아이를 키우는 것 자체로 우리는 이미 훌륭하게 해내고 있어요.\n아이는 뱃속에서부터 우리의 언어를 듣고 자라나죠. 스탠포드의 연구에 따르면,\n아이들이 우리 목소리를 구분하는데는 단 1초도 걸리지 않아요. 놀랍지 않나요?\n목소리는 인간의 의사소통에서 가장 중요한 수단이에요. 아이는 우리의 목소리를 통해\n사회성과 정서적인 발달을 배운답니다. 우리 목소리로 읽어줄 것은,\n단순한 책이 아니라 세상을 이해하는 방법이고, 애정과 사랑을 전해주는 마음입니다.\n세상에 하나 뿐인 당신의 특별한 목소리로, 아이에게 말해주세요.\n\"너는 세상에서 가장 소중한 보물이야.\"",
  "Are you sure?": "이대로 진행하시겠어요?",
  "Waiting to record": "녹음 대기 중",
  "No, Re-make": "다시 녹음할래요",

  "Do not exit the screen. Your precious voice is being transmitted. \nIf you leave the screen, the process will be erased.": "화면을 벗어나지 마세요. 목소리가 전송되고 있어요.\n화면을 벗어나면 처음부터 다시 녹음해야 해요.",

  "Now it's your turn to make your voice heard!": "이제 당신의 목소리로 녹음할 차례에요!",
  "Eliminate\nambient noise\nand focus on\nyour voice": "당신의 목소리에\n집중하기 위해\n소음을 최대한\n줄여 주세요",
  "The more of\n your voice \nwithout gaps \nthe better quality": "빈틈없이\n목소리가\n녹음될수록\n품질이 좋아져요",
  "The best quality\nwhen recorded\nfor about\n40 seconds": "40초 정도\n녹음했을 때,\n품질이 가장\n좋아요",
  "You can try again\nuntil you want": "언제든\n원할 때면\n재녹음이\n가능해요"
}
